對家武力現全係面升級，對策

眼見身邊一個又一個朋友發夢醒唔返，已經開始有小小無力感。
不過，係呢個時候大家都唔可以放棄，但有小小野想講：
對家
１.對方武力係８月下旬已經全面升級 如：
i)明目張膽地進入商場
ii)行刑式使用槍械攻擊平民
iii)非法進入私人地方/公共交通設施進行濫捕
iv)使用槍械瞄準示威者要害攻勢
v)831
vi)攻擊記者

以上都可以見到黑狗既武力以及做事手法已經更過份。
我地
-依然用身體去擋子彈
-被動或被攻擊
-更多被捕

所以，我地應該更有對策去應對班狗

發夢前，應該做一個大召集，非當區，再一齊前住，盡量用大型運輸交通公具，人數要５０人以上，以免班狗昨日上巴士拘捕手足，最好用黨鐵，唔洗比錢又可以ｇｐ到好多人。

發夢時昨日見到有手足開左個１５分鐘為限既ｐｏｓｔ，本人認為值得參考，以１５分鐘左上限，be water。

夢醒有兩個方法
１.大型集會可以家長接送點到點接送，事前要聯絡，ｔｇ有義載ｇｐ，或者相熟義載司機。
２.大型共公交通，如黨鐵（建議），巴士包車。因為巴士包車唔可以手足一齊走，黨鐘係有優勢，而黨鐵如果關站，可以以行街方式步行到其他站（不建議２個站以上）
必要時請棄裝

武力方面
自己諗，人地呢加打你大力左，你仲要感化佢既都唔會有和平獎
尊重前線，有招請出扣，唔想見到身邊再有人比人拉

利申：幫朋友出post 核爆都唔割

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

自推01

推02

推3

4

5

做阻膠同大愛撚 用愛與和平用把口 走救港

推

求下你地推下比手足睇,有建議就再整合,

幫推啦手足

推!!

再推

認同

推呀,有招就出招

推推推

be water